笑話一則

熱狗